新手想玩人中之龍

但係成個系列都冇玩過
直接玩最新既人中之龍6會唔會好難明劇情

會

我係直接玩人中6，玩玩下唔明會上wiki睇番個故仔

玩0同極啦

6個故仔好差，唔係桐生死忠可以直接跳過

玩0
0=世界級

同樓主一樣 從來無玩過人中 早兩日入碟玩之前wiki左個劇情 大約知道背景
玩落完全無野

最值得玩係0

等7

我淨係玩左極 好好玩

同樓主一樣,買左0 黎玩,劇情好正
又有得用真島經營夜總會

0 好sad......

照玩啦我一開始都淨係玩6 但係極同0已入手
理論上劇場就要0 > 極 > 6咁玩 (PS4版)

但係聽講0太好玩 搞到極同6都變左垃圾
所以建議你 最尾先玩0